[69] 有咩餐具岩食放題?

岩岩睇到有人話帶雷射筆,電筒呢類溫和餐具,你地有咩提議